其實法庭點解要收BNO？

其實法庭點解要沒收BNO？

你揸住本護照，入境處唔係應該會有資料，唔會俾你出境咩，咁點解仲要沒收你本護照呢

就係因為無你BNO資料先至要查閱

法官想要嚟當紀念品

注意

法庭係要求 交出旅遊證件

而家唔使
因為港共正苦已經宣佈BNO 唔係旅遊證件同唔可以作身份證明

你有太平洋/大西洋小國護照
只要不是港共/國際承認合法主權護照亦可

BNO就係英國國民
唔到中共唔認